[集思廣益]政權賽後檢討緊, 我哋使唔使都檢討吓？

賽後整理部份:
(覺得出面其他posts已經好充足，不在此贅。)

準備部份:
(拋磚)
我哋 a.需唔需要預期 a1大規模搜捕 或 a2逐一擊破、獵頭式嘅搜捕？
如要, A 應如何應對？e.g. 如何協助義士、勇士們逃過追捕 或 下一步如何制止、迫使政權放棄追捕？

毋忘928 毋忘71 無忘烈士
可以休息 不可鬆懈 可以鬆懈 不可忘記

也許是我過慮，如果有組織已經幫到手，當我無講過。

[議案] 民主路的一大關鍵：誰有權命令清場

求討論致勝一擊 後續行動

我地一直圍政總警總佔路等等都係處於主動位
政府就可以完全被動 唔回應9回應都吹佢唔漲
唔知勇武仲可以升級到咩程度
好多人今個月以來次次出黎好攰 唔知可以撐到幾時
所以需要大家一齊brainstorm關鍵一擊
逼使致府落入主動位置同道德低地
實行以弱制強

大家唔需要同意我提議既做法 純粹例子
只想拋磚引玉
隨便負皮 只求開放討論

[緊急策略] 我地一直處於主動 任政府抹黑冷處理 係時候拋返舊屎比林鄭食了

自push